它可以通過與乾燥的齧齒類動物糞便接觸的揚起的灰塵傳播。 灰塵會使動物感染流感，引發對冠狀病毒的擔憂|艾琳·加西亞·德赫蘇斯|020年8月24日|學生科學新聞 
 特斯拉的交流電系統有望比愛迪生開創的直流電系統傳輸更遠的距離。 伊桑·霍克主演了《特斯拉》，這是一部關於標誌性發明家瑪麗亞·特明的古怪傳記片，科學新聞，2020年8月19日 
 排除運輸的可能性給疫情的起源留下了一個巨大的問號，這打破了新西蘭連續102天沒有本地傳播病例的記錄。 新西蘭新冠肺炎疫情的神秘加深，因為它排除了主要嫌疑人 
 該系統被用於治療方法的研究，以及繪製病毒如何傳播和可以減緩的地圖。 世界上最快的超級計算機是用於人工智能的百億億次計算機 
 這意味著，當量子密鑰被傳輸給接收者時，接收者可以知道是否有人在竊聽，這使得在他們沒有意識到的情況下基本上不可能入侵通信通道。 中國向不可破解的量子通信又邁進了一步Edd Gent | 2020年6月15日|奇點中心 
 中繼是Tor用來在互聯網上匿名傳輸數據的特殊計算機。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 它所需要的只是多一個“管道”來選擇和傳輸關鍵信息。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 的確，同性戀和雙性戀男性比其他人群更容易傳播艾滋病毒。 對同性戀獻血者離譜的獨身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 艾滋病毒載量非常高的“源病例”將艾滋病毒傳播給保健工作者的可能性是其他病例的六倍。 你能在治療埃博拉的同時保持安全嗎? Abby Haglage, Kent Sepkowitz 2014年10月12日 
 他向美軍要求安裝全球定位系統(GPS)設備，並要求使用無線電頻率將信息傳回美軍。 中央情報局局長，白宮幕僚長一直認為塔利班可以被釋放，Josh Rogin, Eli Lake, 2014年6月7日 
 電報公司必須傳送消息，除非其中含有不雅的語言。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 一顆心的心悸不也會突然傳遞給與我們同跳的心嗎? 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 在這種情況下，它被交付給應該接收金額的人，而不需要將它轉交給他。 社會整合與支票結算服務 提案法律|歐內斯特·索爾維 
 事實上，我要求我的每一個朋友，如果他不能接受邀請，仍然轉交他的論文。 來自瞭望臺|卡斯帕·阿爾莫的文件 
 人類需要時間來接受大氣的薰陶，而大地則需要更多的時間來將大氣的特質傳遞給人類。 布馮的自然歷史。 第九卷(10卷)|喬治·路易斯·勒克萊爾·布馮